聽日2000警力standby，可能有事發生

就係一齊睇住遊行人士和平散去

佢越多人越好，成班傻仔白白ot一日

現場好撚多人

難聽d都要講句，其實班狗大把錢收

香港敢多年黎浪費左幾多億？玩殘班傻仔我地再遊魂